{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021591",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "화담양꼬치"
    },
    "text": "釜山広域市東区草梁路13番キル86の1階に位置する羊肉串専門店であるファダム羊肉串は、臭みのない子羊を使用しておいしい羊肉串を提供します。 清潔と情熱で最善を尽くすと同時に、美味しい料理とサービスを提供することが基本原則です。 ファダムヤンコチのメニューは多彩に構成されています。 セット1は50,000ウォン、セット2は45,000ウォンで提供され、羊肉串は1人前10個が含まれて12,000ウォンで販売されます。\n\n羊カルビは1人前10個で構成され、17,000ウォンで提供され、羊ロースは1人前300gで27,000ウォンで購入できます。 高級羊カルビは2台300gで27,000ウォンで販売されており、手羽先は1皿15,000ウォンで購入できます。 他のメニューにはクォバロウ、豚肉唐辛子炒め、チサムソン、麻婆豆腐、ちゃんぽんスープ、プデチゲ、水餃子、チャーハン、とうもろこし温麺があります。 それぞれの価格は20,000ウォン、20,000ウォン、15,000ウォン、12,000ウォン、10,000ウォン、15,000ウォン、7,000ウォン、6,000ウォンでご購入いただけます。 このようにファダムヤンコチは様々なメニューを提供し、常に最上の味とサービスを保証します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ファダム羊肉串はどこに位置していますか？",
            "answer": "ファダム羊肉串は釜山広域市東区草梁路13番キル86の1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ファダム羊肉串の基本原則は何ですか？",
            "answer": "ファダム羊肉串の基本原則は、清潔と情熱で最善を尽くし、美味しい料理とサービスを提供することです。"
        },
        {
            "question": "ファダム羊肉串のセットメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "ファダム羊肉串のセットメニューにはセット1とセット2があります。セット1は50,000ウォン、セット2は45,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ファダム羊肉串の羊肉串はいくらですか？",
            "answer": "ファダム羊肉串の羊肉串は1人前10個で12,000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "ファダム羊肉串の羊カルビの値段はいくらですか？",
            "answer": "ファダム羊肉串の羊カルビは1人前10個で17,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ファダム羊肉串の羊ロースの値段はいくらですか？",
            "answer": "ファダム羊肉串の羊ロースは1人前300gで27,000ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "ファダム羊肉串の高級羊カルビはいくらですか？",
            "answer": "ファダム羊肉串の高級羊カルビは2人前300gで27,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "ファダム羊肉串の手羽先はいくらですか？",
            "answer": "ファダム羊肉串の手羽先は1皿15,000ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "ファダム羊肉串の他のメニューには何がありますか？",
            "answer": "ファダム羊肉串の他のメニューにはクォバロウ、豚肉唐辛子炒め、チサムソン、麻婆豆腐、ちゃんぽんスープ、プデチゲ、水餃子、チャーハン、とうもろこし温麺があります。それぞれの価格は20,000ウォン、20,000ウォン、15,000ウォン、12,000ウォン、10,000ウォン、15,000ウォン、7,000ウォン、6,000ウォンでご購入いただけます。"
        },
        {
            "question": "ファダム羊肉串では常に最上の味とサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、ファダム羊肉串では常に最上の味とサービスを保証しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 566
    }
}